
                      Yo llegue a ver esta serie en repeticion, es de los 60's, aqui la pasaron en los 70's?, yo la vi despues, naci el 73, y veia todo lo que veia mi papa, algunas eran clasificacion b, u C, como bareta, las queria ver y no me dejaban, en fin me gusto, a mi hija es fanatica de los 2 actores, tiene 15 años, pero sobre todo de Cavil, y no esta muy bien su actuacion, para mi, pero Robert Vaungh, el anterior Solo, asi era, como que su papel no tiene mucho con que lucirse, un 9 de 10, Saludos: Angelica.
        
            